# Chinese (Simplified, China) translations for .
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-12 17:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-01 13:31+0800\n"
"Last-Translator: AllenWoo\n"
"Language: en_GB\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: apps/configs/sys_config.py:98
msgid "405, The method is not allowed for the requested URL"
msgstr "405，当前请求的URL不存在该请求方法"

#: apps/core/auth/jwt_auth.py:66
msgid "The provided OSR-BearerToken has expired"
msgstr "提供的OSR-BearerToken已过期"

#: apps/core/auth/jwt_auth.py:69
msgid "Invalid OSR-BearerToken"
msgstr "错误的OSR-BearerToken"

#: apps/core/auth/jwt_auth.py:118 apps/core/auth/jwt_auth.py:144
msgid "User authentication failed, user does not exist"
msgstr "用户身份验证失败或用户不存在"

#: apps/core/auth/jwt_auth.py:124
msgid ""
"User authentication token expired or changed. Please log in again for "
"access"
msgstr "用户身份验证令牌已过期或已更改. 请再次登录访问"

#: apps/core/auth/jwt_auth.py:126
msgid "Token is abnormal"
msgstr "Token令牌异常"

#: apps/core/auth/jwt_auth.py:128 apps/core/auth/jwt_auth.py:162
msgid "No user authentication token provided \"OSR-BearerToken\""
msgstr "未提供用户身份验证令牌 \"OSR-BearerToken\""

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:64
msgid "Create up to 2 tokens"
msgstr "最多可创建2个令牌"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:77
msgid "Activate token successfully"
msgstr "成功激活令牌"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:79
msgid "Activation token failed"
msgstr "激活令牌失败"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:94
msgid "Disable token successfully"
msgstr "成功禁用令牌"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:96
msgid "Disable token failed"
msgstr "禁用令牌失败"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:98
msgid "Keep at least one active token"
msgstr "保留至少一个激活令牌"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:111
#: apps/modules/message/process/sys_message.py:86
#: apps/modules/message/process/user_message.py:184
#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:189
#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:122
#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:101
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:317
msgid "Successfully deleted"
msgstr "删除成功"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:113 apps/modules/audit/process/rules.py:70
#: apps/modules/category/process/category.py:127
#: apps/modules/comments/process/comment.py:247
#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:191
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:115
msgid "Delete failed, keep at least one token"
msgstr "删除失败，至少保留一个令牌"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:149
msgid "Invalid SecretToken for OSR-RestsToken"
msgstr "OSR-RestsToken的SecretToken无效"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:161
msgid ""
"Token malformed, should be 'SecretToken <token>' or 'AccessToken <token>'"
" and 'ClientId <client_id>'"
msgstr ""
"令牌格式错误，应该是'SecretToken <token>' 或 'AccessToken <token>'和'ClientId "
"<client_id>'"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:166 apps/core/flask/request.py:78
msgid ""
"Token is miss, unconventional web browsing requests please provide \"OSR-"
"RestToken\", otherwise provide \"X-CSRFToken\""
msgstr "Token缺失，浏览器亲提供\"X-CSRFToken \", 其他请求请提供\"OSR-RestToken\""

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:190
msgid "Failed to get, please try again"
msgstr "未能获得，请再试一次"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:193
msgid "The OSR-RestToken provided by the request header is not a SecretToken"
msgstr "请求header提供的OSR-RestToken不是SecretToken"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:209
msgid "Invalid AccessToken or AccessToken has expired"
msgstr "无效的AccessToken或AccessToken已过期"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:214
msgid "Can not find the ClientId matching 'AccessToken'"
msgstr "找不到匹配'AccessToken'的ClientId"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:221
msgid "SecretToken in OSr-RestToken is invalid"
msgstr "OSr-RestToken中的SecretToken无效"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:227
msgid "AccessToken in OSr-RestToken is invalid"
msgstr "OSr-RestToken中的AccessToken无效"

#: apps/core/auth/rest_token_auth.py:233
msgid "OSR-RestToken validation failed."
msgstr "OSR-RestToken验证失败"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:61
msgid ""
"Please add the 'OSR-RestToken' or 'X-CSRFToken' request header, the "
"specific use please refer to the osroom system documentation: "
"http://osroom.com"
msgstr ""
"请添加'OSR-RestToken'或'X-CSRFToken'到请求header, "
"具体使用请参考osroom系统文档：http://osroom.com"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:68
msgid "Not logged in"
msgstr "未登录"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:94
msgid "An error occurred. Please contact the administrator"
msgstr "发生错误, 请联系管理员"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:96
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:99
msgid "The api does not exist or has been deprecated"
msgstr "api不存在或已被弃用"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:102
msgid "Server error"
msgstr "服务器内部错误"

#: apps/core/flask/errorhandler.py:106
msgid "Server error, please check whether the third-party plug-in is normal"
msgstr "服务器错误，请检查第三方插件是否正常"

#: apps/core/flask/login_manager.py:53
msgid "Anonymous users can not access '{}', need to log in"
msgstr "匿名用户无法访问\"{}\"，需要登录"

#: apps/core/flask/login_manager.py:63
msgid "Anonymous users can not access, you need to log in"
msgstr "\"匿名用户无法访问访问，需要登录\""

#: apps/core/flask/permission.py:39 apps/core/flask/permission.py:62
msgid "Permission denied,requires \"{}\" permission"
msgstr "无权限，需要\"{} \"权限"

#: apps/core/flask/reqparse.py:11
msgid "The \"{}\" cannot be empty"
msgstr "\"{}\"不能为空"

#: apps/core/flask/reqparse.py:21
msgid "The minimum length of \"{}\" is {} characters"
msgstr "\"{} \"的最小长度为{}个字符"

#: apps/core/flask/reqparse.py:32
msgid "The maximum length of \"{}\" is {} characters"
msgstr "\"{} \"的最大长度为{}个字符"

#: apps/core/flask/reqparse.py:42
msgid "\"{}\" needs to be of type {}"
msgstr "\"{} \"需要是{}类型”"

#: apps/core/flask/reqparse.py:51
msgid "The value of parameter \"{}\" can only be one of \"{}\""
msgstr "参数\"{} \"的值只能是\"{} \"之一"

#: apps/core/flask/reqparse.py:60
msgid "The value of parameter \"{}\" can not be \"{}\""
msgstr "参数\"{} \"的值不能是\"{} \""

#: apps/core/flask/reqparse.py:69
msgid "Parameter {} can only be of the following type: \"{}\""
msgstr "参数{}只能是以下类型：\"{} \""

#: apps/core/flask/reqparse.py:80 apps/core/flask/reqparse.py:86
msgid "The value of parameter \"{}\" is illegal"
msgstr "参数\"{} \"的值是非法的"

#: apps/core/plug_in/manager.py:107
msgid "Plugin startup file does not exist"
msgstr "插件启动文件不存在"

#: apps/core/plug_in/manager.py:227
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:215
msgid "Configuration file \"conf.yaml\" but few parameters \"{}\""
msgstr "插件配置文件\"conf.yaml\"缺少参数\"{}\""

#: apps/core/plug_in/manager.py:230
msgid "Missing startup file in plugin package"
msgstr "插件缺少启动文件"

#: apps/core/plug_in/manager.py:241
msgid "Plugin installed successfully"
msgstr "插件安装成功"

#: apps/core/plug_in/manager.py:244
msgid "Missing plugin main function(execution function)"
msgstr "插件缺少主函数main"

#: apps/modules/audit/process/rules.py:41
msgid "rule"
msgstr "规则"

#: apps/modules/audit/process/rules.py:47
msgid "The rule already exists"
msgstr "规则已存在"

#: apps/modules/audit/process/rules.py:53
#: apps/modules/category/process/category.py:74
#: apps/modules/permission/process/permission.py:80
#: apps/modules/user/process/role.py:45
msgid "Add a success"
msgstr "添加成功"

#: apps/modules/audit/process/rules.py:67
#: apps/modules/category/process/category.py:124
msgid "Delete the success,{}"
msgstr "删除成功:{}"

#: apps/modules/category/apis/category.py:40
msgid "user_id"
msgstr ""

#: apps/modules/category/process/category.py:23
msgid "category id"
msgstr "category id"

#: apps/modules/category/process/category.py:43
#: apps/modules/category/process/category.py:59
msgid "category type"
msgstr "category type"

#: apps/modules/category/process/category.py:64
#: apps/modules/category/process/category.py:86
#: apps/modules/media/process/media.py:55
#: apps/modules/media/process/media.py:213
#: apps/modules/permission/process/permission.py:82
#: apps/modules/permission/process/permission.py:125
#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:52
#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:88
#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:112
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:53
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:205
#: apps/modules/user/process/role.py:51 apps/modules/user/process/role.py:54
#: apps/modules/user/process/role.py:95
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:39
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:71
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:37
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:65
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:35
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:60
#: apps/utils/validation/str_format.py:21
msgid "name"
msgstr "名称"

#: apps/modules/category/process/category.py:71
#: apps/modules/category/process/category.py:93
msgid "Name already exists"
msgstr "名称已存在"

#: apps/modules/category/process/category.py:99
#: apps/modules/media/process/media.py:293
#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:166
#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:142
#: apps/modules/setting/process/settings.py:248
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:286
msgid "Modify the success"
msgstr "修改成功"

#: apps/modules/category/process/category.py:101
#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:168
msgid "No modification"
msgstr "未修改"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:44
msgid "Comment on alleged violations"
msgstr "评论涉嫌违规"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:70
#: apps/modules/post/process/adm_post.py:71
msgid "Submitted successfully, {}"
msgstr "提交成功, {}"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:73
#: apps/modules/post/process/adm_post.py:74
msgid "Submitted failed"
msgstr "提交失败"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:86
#: apps/modules/post/process/adm_post.py:88
msgid "Move to a permanently deleted area, {}"
msgstr "移至永久删除的区域:{}"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:89
msgid "Does not match the data to be deleted"
msgstr "与要删除的数据不符"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:96
#: apps/modules/post/process/post_process.py:279
msgid "Removed from the database, {}"
msgstr "从数据库删除:{}"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:99
#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:114
#: apps/modules/post/process/adm_post.py:91
#: apps/modules/post/process/adm_post.py:107
#: apps/modules/post/process/post_process.py:282
#: apps/modules/post/process/user_post.py:199
msgid "No match to relevant data"
msgstr "没有匹配到相关数据"

#: apps/modules/comments/process/adm_comment.py:111
#: apps/modules/post/process/adm_post.py:104
msgid "Restore success, {}"
msgstr "恢复成功, {}"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:38
msgid "Comment feature is not open"
msgstr "评论功能已关闭"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:49
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:91
msgid "Guest reviews feature is not open, please login account comments"
msgstr "访客评论功能未开启，请登录后评论"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:99
msgid "You comment too often and come back later"
msgstr "发表评论太频繁, 请稍后再发"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:108
msgid "Articles do not exist or have not been published"
msgstr "文章不存在或尚未发布"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:116
msgid "Your comment goal does not exist"
msgstr "你的评论目标不存在"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:174
msgid "[Label:{}]Comment on alleged violations"
msgstr "[标记：{}]评论内容不合法"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:205
msgid "Successful reviews"
msgstr "成功提交评论"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:207
msgid "Success back, waiting for the system audit."
msgstr "成功提交，等待系统审核"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:245
#: apps/modules/post/process/user_post.py:190
msgid "Delete the success"
msgstr "删除成功"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:279
#: apps/modules/post/process/post.py:89
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps/modules/comments/process/comment.py:281
#: apps/modules/post/process/post.py:91
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: apps/modules/comments/process/comment_find.py:17
#: apps/modules/post/process/post_process.py:38
msgid "The \"pre\" must not exceed the maximum amount"
msgstr "每页显示的数据条目不能超过设置的最高条数"

#: apps/modules/content_inform/process/inform.py:39
msgid "details"
msgstr "详情"

#: apps/modules/content_inform/process/inform.py:62
msgid "Submitted successfully, thanks for your participation"
msgstr "提交成功，感谢你的参与"

#: apps/modules/content_inform/process/inform.py:65
msgid "Submit failed, please try again"
msgstr "提交失败，请重试"

#: apps/modules/follow/process/user_follow.py:43
msgid "Followed"
msgstr "已关注"

#: apps/modules/follow/process/user_follow.py:46
msgid "You can't follow yourself"
msgstr "不能关注自己"

#: apps/modules/follow/process/user_follow.py:49
msgid "You are already following this user"
msgstr "已关注过该用户"

#: apps/modules/follow/process/user_follow.py:82
msgid "Unfollow success"
msgstr "取消关注成功"

#: apps/modules/follow/process/user_follow.py:85
msgid "Unfollow failed"
msgstr "取消关注失败"

#: apps/modules/global_data/process/global_data.py:49
msgid "Get the current user information successfully"
msgstr "获取当前用户信息成功"

#: apps/modules/media/process/media.py:51
#: apps/modules/media/process/media.py:155
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:49
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:151
msgid "type"
msgstr "类型"

#: apps/modules/media/process/media.py:71
#: apps/modules/media/process/media.py:262
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:69
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:255
msgid "The type \"{}\" exists in the name \"{}\""
msgstr "当前类型 \"{}\" 已存在名称 \"{}\""

#: apps/modules/media/process/media.py:104
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:102
msgid "{} uploaded successfully"
msgstr "已成功上传{}"

#: apps/modules/media/process/media.py:109
#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:107
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:107
#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:68
msgid "Added successfully"
msgstr "添加成功"

#: apps/modules/media/process/media.py:234
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:227
msgid "Update picture successfully"
msgstr "更新图片成功"

#: apps/modules/media/process/media.py:236
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:229
msgid "Failed to update"
msgstr "更新失败"

#: apps/modules/media/process/media.py:295
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:288
msgid "The content is not modified"
msgstr "内容未修改"

#: apps/modules/media/process/media.py:320
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:311
msgid "{} files have been deleted"
msgstr "{} 文件已被删除"

#: apps/modules/media/process/media.py:322
#: apps/modules/message/process/sys_message.py:88
#: apps/modules/message/process/user_message.py:186
#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:130
#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:70
#: apps/modules/theme_setting/process/display_setting.py:313
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:115
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:408
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:103
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:101
msgid "Failed to delete"
msgstr "删除失败"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:31
#: apps/modules/post/process/user_post.py:54
msgid "title"
msgstr "标题"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:32
#: apps/modules/post/process/user_post.py:59
#: apps/modules/post/process/user_post.py:68
msgid "content"
msgstr "内容"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:33
msgid "send type"
msgstr "发送类型"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:34
msgid "user name"
msgstr "用户名"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:69
msgid "Station news success"
msgstr "站内通知成功"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:71
msgid "No relevant user"
msgstr "没有相关用户"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:82
msgid "Mail message is being sent"
msgstr "邮件通知已发送"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:84
msgid "There is no such email address user"
msgstr "没有找到用户邮件地址"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:97
msgid "SMS sent"
msgstr "短信发送"

#: apps/modules/message/process/send_msg.py:99
msgid "No user mobile phone number was obtained"
msgstr "没有获得用户手机号码"

#: apps/modules/message/process/user_message.py:160
#: apps/modules/user/process/profile.py:103
msgid "Update succeed"
msgstr "更新成功"

#: apps/modules/message/process/user_message.py:162
#: apps/modules/permission/process/permission.py:164
#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:57
#: apps/modules/user/process/adm_user.py:124
#: apps/modules/user/process/profile.py:105
#: apps/modules/user/process/profile.py:156
#: apps/modules/user/process/role.py:124 apps/modules/user/process/role.py:130
msgid "No changes"
msgstr "未修改"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:29
msgid "The specified permission is not found"
msgstr "找不到指定的权限"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:82
#: apps/modules/permission/process/permission.py:125
msgid "position"
msgstr "位置"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:91
#: apps/modules/permission/process/permission.py:133
msgid "Must be an integer greater than 0, less than or equal to {}"
msgstr "必须是大于0,并且小于或等于{}"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:95
msgid "Permission name or valready exists"
msgstr "名称已经存在"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:99
#: apps/modules/permission/process/permission.py:156
msgid "Location has been used"
msgstr "位置已被使用"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:104
#: apps/modules/user/process/role.py:59
msgid ""
"The current user permissions are lower than the permissions that you want"
" to add, without permission to add"
msgstr "当前用户权限低于您要添加的权限，无法添加权限"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:137
#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:141
#: apps/modules/user/process/role.py:99
msgid ""
"The current user permissions are lower than the permissions you want to "
"modify, without permission to modify"
msgstr "当前用户权限低于你要修改的权限，无权修改"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:152
msgid "Permission name already exists"
msgstr "名称已经存在"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:168
#: apps/modules/permission/process/permission.py:217
msgid "The role of the chain reaction is: \n"
msgstr "连锁反应影响: \n"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:176
msgid "The update is successful. {}"
msgstr "更新成功. {}"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:227
msgid "Successfully deleted. {}"
msgstr "删除成功. {}"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:232
msgid "No permission to delete {}. "
msgstr "无权删除 {}"

#: apps/modules/permission/process/permission.py:234
msgid "{}{} are permissions that must be retained."
msgstr "{}{}是必须保留的权限"

#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:35
msgid "No relevant data found"
msgstr "没有相关数据"

#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:92
#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:32
msgid "routing"
msgstr "路由"

#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:97
msgid "Routing already exists"
msgstr "路由已存在"

#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:110
msgid "Add failed"
msgstr "添加失败"

#: apps/modules/permission/process/url_permission.py:127
msgid "method"
msgstr "请求方式"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:61
msgid "Plugin[{}] with similar functionality is in use, please stop it first"
msgstr "相同类型的插件[{}]正在使用，请先停止它"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:73
msgid "Plug-in activated successfully"
msgstr "插件激活成功"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:75
msgid "Plug-in is already activated"
msgstr "插件已激活"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:77
msgid "Plug-in activation failed"
msgstr "插件激活失败"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:98
msgid "Plug-in stopped successfully"
msgstr "插件停用成功"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:100
msgid "Plug-in failed to stop"
msgstr "成绩停用失败"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:145
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:141
msgid "File format error, please upload zip archive"
msgstr "文件格式错误，请上传zip压缩包"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:156
msgid "The same name plugin already exists"
msgstr "相同名称的插件已存在"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/manager.py:174
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:150
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:165
msgid "The same name theme already exists"
msgstr "相同名称的主题已存在"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:44
#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:27
#: apps/modules/setting/process/settings.py:129
msgid ""
"The KEY_HIDING switch in the system configuration has been enabled. The "
"value of the password type has been replaced."
msgstr "参数配置system下的KEY_HIDING已开启. 当前为password类型数据的值已被替换."

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:75
#: apps/modules/setting/process/settings.py:132
#: apps/modules/setting/process/settings.py:151
msgid "There is no such data"
msgstr "没有相关数据"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:112
#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:119
#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:129
#: apps/modules/setting/process/settings.py:188
#: apps/modules/setting/process/settings.py:195
#: apps/modules/setting/process/settings.py:205
msgid "The format of the \"value\" errors, need a \"{}\" type"
msgstr "“value”格式错误，需要一个“{}”类型"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:125
#: apps/modules/setting/process/settings.py:201
msgid "There is no {}"
msgstr "没有{}"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:164
msgid "Refreshed successfully"
msgstr "刷新成功"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:166
msgid ""
"Failed to refresh. Please check the previous plug-in page for error "
"messages"
msgstr "刷新失败，请查看插件的错误信息"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:184
msgid "There is no requirement file"
msgstr "没有需求文件"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:244
msgid ""
"Some host connections failed. Successfully connected host has installed "
"requirements package in the background"
msgstr "部分服务器连接失败，连接成功的服务器已在后台安装第三方需求包"

#: apps/modules/plug_in_manager/process/setting.py:248
msgid "Executed related installation commands in the background"
msgstr "在后台执行相关需求命令"

#: apps/modules/post/process/adm_post.py:67
msgid "Post allegedly violated"
msgstr "文章涉嫌违规"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:36
msgid "Up to {} tags are used"
msgstr "最多使用{}标签"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:43
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:171
msgid "[Label:{}]Post allegedly violated"
msgstr "[标记：{}]发布的内容不合法"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:174
msgid "Issue success"
msgstr "发布成功"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:176
#: apps/modules/user/process/role.py:118
msgid "Save success"
msgstr "保存草稿成功"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:187
msgid "Removed to recycle bin"
msgstr "已移到回收站"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:196
msgid "{},{}"
msgstr "{},{}"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:214
msgid "Restore success,{}"
msgstr "恢复成功，{}"

#: apps/modules/post/process/user_post.py:217
msgid "Restore failed"
msgstr "恢复失败"

#: apps/modules/search/process/search.py:26
msgid "keyword"
msgstr "关键词"

#: apps/modules/setting/process/get_file_log.py:29
#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:94
msgid "Connection host[{}] failed,Check the host Settings"
msgstr "连接服务器[{}]失败，请检查服务器设置"

#: apps/modules/setting/process/get_file_log.py:69
#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:118
msgid "There is no host {}"
msgstr "没有服务器{}"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:40
#: apps/modules/user/process/profile.py:117
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:40
msgid "password"
msgstr "密码"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:55
msgid "The update is successful"
msgstr "更新成功"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:67
msgid "Successfully deleted {} host information"
msgstr "成功删除{}服务器信息"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:89
#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:139
msgid "[{}] {}"
msgstr "[{}] {}"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:107
msgid "[Warning]: \"sudo\" command go to the server"
msgstr "【警告】”sudo”命令禁止使用，请直接到服务器终端使用"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:109
msgid "[Warning]: \"rm\" command go to the server"
msgstr "【警告】”rm”命令禁止在此使用，请直接到服务器终端使用"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:114
msgid "Command executed {}"
msgstr "命令已执行"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:143
msgid "Connection host[{}] failed"
msgstr "连接主机[{}]失败"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:147
msgid "Successfully connecting server host"
msgstr "成功连接服务器"

#: apps/modules/setting/process/host_setting.py:149
msgid "Host does not exist"
msgstr "服务器不存在"

#: apps/modules/setting/process/session_set.py:20
msgid "Set up language success"
msgstr "设置语言成功"

#: apps/modules/setting/process/session_set.py:22
msgid "Does not support this language"
msgstr "不支持选择的语言"

#: apps/modules/setting/process/settings.py:37
msgid "Lack of parameter"
msgstr "缺少参数"

#: apps/modules/setting/process/settings.py:54
#: apps/modules/setting/process/settings.py:60
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:259
msgid "Switch success"
msgstr "切换成功"

#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:22
msgid "file type"
msgstr "文件类型"

#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:36
#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:46
msgid "This route can not be used"
msgstr "这个路由不能使用"

#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:53
msgid "Routing existing"
msgstr "路由已存在"

#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:89
#: apps/modules/theme_setting/process/static_file.py:93
msgid "File not found,'{}'"
msgstr "文件未找到，”{}”"

#: apps/modules/theme_setting/process/page.py:104
msgid "This file can not be deleted"
msgstr "该文件不能删除"

#: apps/modules/theme_setting/process/static_file.py:116
msgid "File does not exist can not be edited,'{}'"
msgstr "文件不存在，不能编辑，“{}”"

#: apps/modules/theme_setting/process/static_file.py:122
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:31
msgid "Get success"
msgstr "获取成功"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:34
msgid "Readme file does not exist"
msgstr "Readme文件不存在"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:193
msgid "Theme installed successfully"
msgstr "主题安装成功"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:219
msgid ""
"The theme name and theme directory name in the configuration are "
"inconsistent.(\"{}\" compared with \"{}\")"
msgstr "主题名称与主题文件夹名称不一致(“{}” 对比 “{}”)"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:222
msgid ""
"The theme of the upload is incorrect, the configuration file(conf.yaml) "
"does not exist"
msgstr "上传的主题不正确，配置文件（conf.yaml）不存在"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:235
#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:275
msgid "Theme does not exist"
msgstr "主题不存在"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:277
msgid "The current use of the theme can not be deleted"
msgstr "当前使用主题不能删除"

#: apps/modules/theme_setting/process/themes.py:288
msgid "Delete failed, at least keep a theme"
msgstr "删除失败，至少保留一个主题"

#: apps/modules/token/process/rest_token.py:26
msgid "Created successfully"
msgstr "创建成功"

#: apps/modules/upload/process/upload_file.py:49
msgid "Uploaded successfully"
msgstr "上传成功"

#: apps/modules/upload/process/upload_file.py:56
#: apps/modules/user/process/avatar_upload.py:78
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: apps/modules/upload/process/upload_file.py:63
#: apps/modules/upload/process/upload_file.py:67
msgid "Get file error"
msgstr "获取文件出现错误"

#: apps/modules/upload/process/upload_file.py:70
msgid "No file submitted"
msgstr "没有提交文件"

#: apps/modules/user/apis/inspection_query.py:32
msgid "This {} address has been registered"
msgstr "{}地址已被注册"

#: apps/modules/user/apis/inspection_query.py:35
#: apps/modules/user/process/email.py:33
msgid "This is the email address you currently use"
msgstr "这是您目前使用的电子邮件地址"

#: apps/modules/user/apis/inspection_query.py:38
msgid "This {} can be used"
msgstr "{}可以使用"

#: apps/modules/user/apis/inspection_query.py:53
#: apps/modules/user/apis/inspection_query.py:56
msgid "The ID belongs to the current logged in user"
msgstr "该ID属于当前登录的用户"

#: apps/modules/user/apis/online.py:109 apps/modules/user/apis/online.py:116
msgid "Successfully logged out"
msgstr "成功注销登录"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:23
#: apps/modules/user/process/user_profile_process.py:31
#: apps/modules/user/process/user_profile_process.py:58
msgid "The specified user is not found"
msgstr "未找到指定用户"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:104
#: apps/modules/user/process/profile.py:159
msgid "Update success"
msgstr "更新成功"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:118
msgid "No permission modification"
msgstr "没有权限修改"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:157
msgid "Has recovered {} users, {} users can not operate"
msgstr "已恢复{}个用户，还有{}个用户不能操作"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:160
msgid "Recycle user failed.May not have permission"
msgstr "回收用户失败，没有权限"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:166
msgid "{} users have been deleted and {} users can not be deleted"
msgstr "{}个用户已被删除，还有{}个用户删除失败"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:169
msgid "Failed to delete.May not have permission"
msgstr "删除失败许没有权限删除"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:199
msgid "Restore the {} users,The other {} users have no power control"
msgstr "已恢复{}个用户，其他无权操作"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:202
msgid "Restore the failure.May not have permission"
msgstr "恢复失败，没有权限"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:232
msgid "{} user activation is successful, {} no permission to operate"
msgstr "{}个用户激活成功，还有{}个用户无权操作"

#: apps/modules/user/process/adm_user.py:235
msgid "Activation failed.May not have permission"
msgstr "激活失败，没有权限"

#: apps/modules/user/process/avatar_upload.py:32
#: apps/modules/user/process/avatar_upload.py:40
msgid "Upload avatar image can not exceed {}M"
msgstr "上传的头像图片不能超过{}M"

#: apps/modules/user/process/avatar_upload.py:68
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: apps/modules/user/process/avatar_upload.py:76
msgid "Save successfully"
msgstr "保存成功"

#: apps/modules/user/process/email.py:24
msgid "email"
msgstr "电子邮箱"

#: apps/modules/user/process/email.py:29
msgid "This E-mail address has been registered"
msgstr "此电子邮箱已被注册"

#: apps/modules/user/process/email.py:42
msgid "Invalid verification code [currently bound]"
msgstr "验证码错误（当前账号）"

#: apps/modules/user/process/email.py:45
msgid "Invalid verification code [ready to bind]"
msgstr "验证码错误（准备绑定账号）"

#: apps/modules/user/process/email.py:74
msgid "Verification code error [currently bound]"
msgstr "验证码错误（当前账号）"

#: apps/modules/user/process/email.py:89
msgid "Verification code error [ready to bind]"
msgstr "验证码错误（准备绑定）"

#: apps/modules/user/process/email.py:103
msgid "Email is changed"
msgstr "电子邮箱已修改"

#: apps/modules/user/process/email.py:113
msgid "Password mistake"
msgstr "密码错误"

#: apps/modules/user/process/online.py:13
msgid "Sorry, temporarily unregistered function"
msgstr "抱歉！注册功能暂时关闭"

#: apps/modules/user/process/online.py:39
msgid "remember_me requires an integer"
msgstr "remember_me  需要时一个整数0 或 1"

#: apps/modules/user/process/password.py:23
#: apps/modules/user/process/password.py:89
msgid "Now use the password mistake"
msgstr "当前使用密码错误"

#: apps/modules/user/process/password.py:26
#: apps/modules/user/process/password.py:131
msgid "Two password is not the same"
msgstr "前后密码不一致"

#: apps/modules/user/process/password.py:77
msgid "Password change is successful, please login again"
msgstr "密码修改成功，请重新登录"

#: apps/modules/user/process/password.py:84
msgid "Password change failed(unknown error)"
msgstr "密码修改失败（未知错误）"

#: apps/modules/user/process/password.py:105
#: apps/modules/user/process/password.py:118
msgid "Account does not exist"
msgstr "账户不存在"

#: apps/modules/user/process/password.py:122
msgid "Email or SMS verification code error"
msgstr "邮件或短信验证码错误"

#: apps/modules/user/process/password.py:151
msgid "Password reset notification"
msgstr "密码重设通知"

#: apps/modules/user/process/password.py:155
#: apps/modules/user/process/sign_in.py:167
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:107
msgid "End"
msgstr "结束"

#: apps/modules/user/process/password.py:162
msgid "Password reset successfully.Please return to login page to login"
msgstr "密码重设成功，请回到登录页面登录"

#: apps/modules/user/process/password.py:165
msgid "Reset password failed(unknown error)"
msgstr "密码重设失败（未知错误）"

#: apps/modules/user/process/profile.py:29
msgid "Lack of parameters \"user_id\""
msgstr "缺少参数“user_id”"

#: apps/modules/user/process/profile.py:35
msgid "This may be a visitor\""
msgstr "这可能是访客"

#: apps/modules/user/process/profile.py:72
msgid "The date of birth requires an 8-digit date,Such as '{}'"
msgstr "出生日期需要8个数字，例如：\"{}\""

#: apps/modules/user/process/profile.py:76
#: apps/modules/user/process/sign_in.py:228
msgid "gender"
msgstr "gender"

#: apps/modules/user/process/profile.py:82
msgid "Address format is not in conformity with the requirements"
msgstr "地址格式不符合要求"

#: apps/modules/user/process/profile.py:140
msgid "The editor saves failure"
msgstr "保存失败"

#: apps/modules/user/process/profile.py:147
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:38
msgid "Name has been used"
msgstr "名称已被使用"

#: apps/modules/user/process/profile.py:150
msgid "Domain has been used"
msgstr "域名已被使用"

#: apps/modules/user/process/profile.py:152
msgid "Personality custom domain cannot be modified"
msgstr "自定义个性域名不能修改"

#: apps/modules/user/process/role.py:21
msgid "The specified role is not found"
msgstr "未找到指定角色\t\t\t\t\t"

#: apps/modules/user/process/role.py:71 apps/modules/user/process/role.py:126
msgid "Existing default role"
msgstr "已存在默认角色"

#: apps/modules/user/process/role.py:79 apps/modules/user/process/role.py:133
msgid "Role name already exists"
msgstr "角色名称已存在"

#: apps/modules/user/process/role.py:158
msgid "Delete the success, {} of the roles have users and cannot be deleted"
msgstr "删除成功，还有{}个角色存在用户，无法删除"

#: apps/modules/user/process/role.py:161
msgid ""
"{} role do not have permission to delete, {} of the roles have users and "
"cannot be deleted"
msgstr "{}角色没有权限删除，{}角色拥有用户且无法删除"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:36
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:24
msgid "Is logged in"
msgstr "已登录"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:52
#: apps/modules/user/process/sign_in.py:107
msgid "Account or password error"
msgstr "账号或密码错误"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:66
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:64
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:83
msgid "Verification code error"
msgstr "验证码错误"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:86
#: apps/modules/user/process/sign_in.py:206
msgid "Sign in success"
msgstr "登录成功"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:93
#: apps/modules/user/process/sign_in.py:210
msgid "Account is inactive or frozen"
msgstr "账号未激活或已冻结"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:148
msgid "Abnormal login"
msgstr "异常登录"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:158
msgid ""
"<b>Abnormal login</b><br> Your account <a>{}</a>, is logined in <span "
"style='color:#483D8B'>{}</span> on {} [UTC Time].<br>"
msgstr ""
"<b>异常登录</ b> <br>您的帐户<a> {} </a>在UTC时间，在<span style ='color：＃483D8B'> {} "
"</ span>]地区登录"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:187
msgid ""
"No login processing plugin for this platform, please install the relevant"
" plugin first"
msgstr "当前平台没有登录处理插件，请先安装相关插件"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:250
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:119
msgid "Registered successfully"
msgstr "注册成功"

#: apps/modules/user/process/sign_in.py:254
#: apps/modules/user/process/sign_up.py:123
msgid "Data saved incorrectly, please try again"
msgstr "数据保存不正确，请重试"

#: apps/modules/user/process/sign_up.py:44
msgid "The two passwords don't match"
msgstr "前后密码不一致"

#: apps/modules/user/process/sign_up.py:56
msgid "This email has been registered in the site oh, please login directly."
msgstr "此电子邮件已在本站注册，请直接登录"

#: apps/modules/user/process/sign_up.py:74
msgid "This number has been registered in the site oh, please login directly."
msgstr "此手机号码已在本站注册，请直接登录。"

#: apps/modules/user/process/sign_up.py:100
msgid "Registration success notification"
msgstr "注册成功通知"

#: apps/modules/user/process/user.py:62
msgid "Password is not a readable attribute"
msgstr "密码不是可读属性"

#: apps/modules/user/process/user.py:127
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:36
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:47
#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:71
msgid "This account is not registered on this platform"
msgstr "此帐户未在此平台上注册"

#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:58
msgid "Telephone number"
msgstr "手机号码"

#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:109
msgid ""
"The system detects that your network is sending verification codes "
"frequently. Please try again later!"
msgstr "系统检测到您的网络正在频繁发送验证码。 请稍后再试！"

#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:119
msgid "Image verification code error, email not sent"
msgstr "图片验证码错误，所以电子邮件未发送"

#: apps/modules/verification_code/process/send_code.py:128
msgid ""
"The system detected that your operation is too frequent and you need to "
"verify the picture verification code"
msgstr "系统检测到您的操作过于频繁，您需要验证图片验证码"

#: apps/plugins/aliyun_oss_plugin/upfile_cloud.py:104
msgid "Please configure the third-party file storage domain name"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:24
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:24
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:23
msgid "Successful data acquisition"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:39
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:37
msgid "goods_type_id"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:46
msgid "business already exists"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:56
msgid "Add business successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:77
msgid "Business already exists"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:87
msgid "Update business successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:98
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:396
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:86
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:81
msgid "ids"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:112
msgid "Successfully deleted {} business"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/business.py:118
msgid ""
"There are {} business below the goods, can not be deleted, can not be "
"deleted"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:30
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:107
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:231
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_sales.py:23
msgid "goods_id"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:49
msgid "customize id"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:53
msgid "goods type"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:56
msgid "category"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:77
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:90
msgid "Goods ID already exists"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:80
msgid "Update information succeeded"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:93
msgid "Add goods successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:107
msgid "property name"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:114
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:238
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_sales.py:31
msgid "There is no goods"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:174
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:196
msgid "Quantity and price must be Numbers"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:219
msgid "Update {} succeeded"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:253
msgid "The proportion of ingredients must be a number"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:257
msgid "The proportion of ingredients is greater than 100%"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:265
msgid "Update cloth succeeded"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:314
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:386
msgid "No related data found"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods.py:405
msgid "Successfully deleted {} goods"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:44
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:71
msgid "Item category already exists"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:52
msgid "Add item category successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:75
msgid "Update item category successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:100
msgid "Successfully deleted {} category"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_category.py:106
msgid ""
"There are {} category below the goods, can not be deleted, can not be "
"deleted"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_sales.py:24
msgid "modify_op"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_sales.py:38
msgid "Without this attribute"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_sales.py:71
msgid "Update succeeded"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:41
#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:66
msgid "Item type already exists"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:48
msgid "Add item type successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:70
msgid "Update item type successfully"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:98
msgid "Successfully deleted {} type"
msgstr ""

#: apps/plugins/warehouse_plugin/process/goods_type.py:104
msgid ""
"There is {} type with a small category or a business, so you can't delete"
" it."
msgstr ""

#: apps/utils/pyssh/pyssh.py:42
msgid "Please improve the host information"
msgstr ""

#: apps/utils/send_msg/send_message.py:24
msgid ""
"There is no plug-in for sending SMS messages to mobile phones, please "
"install the relevant plug-in"
msgstr ""

#: apps/utils/send_msg/send_message.py:31
msgid "Failed to send"
msgstr ""

#: apps/utils/send_msg/send_message.py:35
msgid "SMS sent successfully"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:27
msgid "The name format is not correct,You can't use '.','*','#','?'"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:28
msgid ""
"Some contents contain sensitive information or do not meet the "
"requirements of this site. Please correct it and try again."
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:50
msgid "custom domain"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:54
msgid ""
"The domain format is not correct,Only use Numbers, letters, and at least "
"4 characters"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:70
#: apps/utils/validation/str_format.py:84
msgid "The email format is not correct"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:91
msgid "The url format is not correct"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:103
msgid ""
"Password at least 8 characters! And at least contain Numbers, letters, "
"special characters of two kinds"
msgstr ""

#: apps/utils/validation/str_format.py:115
msgid "The password is too simple, can not use continuous characters!"
msgstr ""

#: apps/utils/verify/msg_verify_code.py:70
msgid "Verification code"
msgstr ""

#: apps/utils/verify/msg_verify_code.py:80
msgid "Has been sent. If not, please check spam"
msgstr ""

#: apps/utils/verify/msg_verify_code.py:87
msgid ""
"[{}] Your verification code is: {}. If you do not send it, please ignore "
"it. Please do not tell the verification code to others"
msgstr ""

#: apps/utils/verify/msg_verify_code.py:113
msgid "Your verification code is"
msgstr ""

#: apps/utils/verify/msg_verify_code.py:114
msgid ""
"If you do not send it, please ignore it.Please do not tell the "
"verification code to others"
msgstr ""

#~ msgid "405, The method is not allowed for the requested URL"
#~ msgstr "405, 请求方式不存在"

#~ msgid "The provided OSR-BearerToken has expired"
#~ msgstr "提供的OSR-BearerToken已过期"

#~ msgid "Invalid OSR-BearerToken"
#~ msgstr "OSR-BearerToken无效"

#~ msgid "User authentication failed, user does not exist"
#~ msgstr "用户验证失败, 用户不存在"

#~ msgid ""
#~ "User authentication token expired or "
#~ "changed. Please log in again for "
#~ "access"
#~ msgstr "用户身份验证令牌已过期或已更改，请再次登录访问"

#~ msgid "Token is abnormal"
#~ msgstr "Token错误"

#~ msgid "No user authentication token provided \"OSR-BearerToken\""
#~ msgstr "没有提供用户验证令牌\"OSR-BearerToken \""

#~ msgid "Create up to 2 tokens"
#~ msgstr "最多创建2个Token"

#~ msgid "Activate token successfully"
#~ msgstr "激活Token成功"

#~ msgid "Activation token failed"
#~ msgstr "激活Token失败"

#~ msgid "Disable token successfully"
#~ msgstr "显示Token成功"

#~ msgid "Disable token failed"
#~ msgstr "显示Token失败"

#~ msgid "Keep at least one active token"
#~ msgstr "至少保留一个激活的Token"

#~ msgid "Delete failed, keep at least one token"
#~ msgstr "删除失败, 至少保留一个Token"

#~ msgid "Invalid SecretToken for OSR-RestsToken"
#~ msgstr "OSR-RestsToken无效的SecretToken"

#~ msgid ""
#~ "Token malformed, should be 'SecretToken "
#~ "<token>' or 'AccessToken <token>' and "
#~ "'ClientId <client_id>'"
#~ msgstr ""
#~ "令牌格式错误, 应该是'SecretToken <token>'或'AccessToken "
#~ "<令牌>'和'ClientId <client_id>'"

#~ msgid ""
#~ "Token is miss, unconventional web "
#~ "browsing requests please provide \"OSR-"
#~ "RestToken\", otherwise provide \"X-CSRFToken\""
#~ msgstr "令牌缺失, 非传统的网页浏览请求, 请提供\"OSR-RestToken\"，否则提供\"X-CSRFToken \""

#~ msgid "Failed to get, please try again"
#~ msgstr "获取失败, 请重试"

#~ msgid "The OSR-RestToken provided by the request header is not a SecretToken"
#~ msgstr "请求头提供的\"OSR-RestToken\"不是\"SecretToken\""

#~ msgid "Invalid AccessToken or AccessToken has expired"
#~ msgstr "AccessToken错误或已过期"

#~ msgid "Can not find the ClientId matching 'AccessToken'"
#~ msgstr "未能找到\"ClientId\"对应的\"AccessToken\""

#~ msgid "SecretToken in OSr-RestToken is invalid"
#~ msgstr "请求头参数OSR-RestToken中的SecretToken无效"

#~ msgid "AccessToken in OSr-RestToken is invalid"
#~ msgstr "请求头参数OSR-RestToken中的AccessToken无效"

#~ msgid "OSR-RestToken validation failed."
#~ msgstr "OSR-RestToken验证失败"

#~ msgid ""
#~ "Please add the 'OSR-RestToken' or "
#~ "'X-CSRFToken' request header, the specific "
#~ "use please refer to the osroom "
#~ "system documentation: http://osroom.com"
#~ msgstr "请添加'OSR-RestToken'或'X-CSRFToken'到请求头具体使用请参考osroom系统文档:http://osroom.com"

#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "未登录"

#~ msgid "An error occurred. Please contact the administrator"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Permission denied"
#~ msgstr "没有权限"

#~ msgid "The api does not exist or has been deprecated"
#~ msgstr "api不存在或已被弃用"

#~ msgid "Server error"
#~ msgstr "服务器错误"

#~ msgid "Server error, please check whether the third-party plug-in is normal"
#~ msgstr "服务器错误, 请优先检查是否时第三方插件发生错误"

#~ msgid "Anonymous users can not access '{}', need to log in"
#~ msgstr "匿名用户不能请求'{}', 请先登录"

#~ msgid "Anonymous users can not access, you need to log in"
#~ msgstr "匿名用户不能访问, 请登录"

#~ msgid "Permission denied,requires \"{}\" permission"
#~ msgstr "没有权限, 需要\"{}\"权限"

#~ msgid "The \"{}\" cannot be empty"
#~ msgstr "\"{}\"不能为空"

#~ msgid "The minimum length of \"{}\" is {} characters"
#~ msgstr "\"{}\"至少需要{}个字符"

#~ msgid "The maximum length of \"{}\" is {} characters"
#~ msgstr "\"{}\"最多{}个字符"

#~ msgid "\"{}\" needs to be of type {}"
#~ msgstr "\"{}\"只能是{}类型"

#~ msgid "The value of parameter \"{}\" can only be one of \"{}\""
#~ msgstr "\"{}\"的值只能是\"{}\"中的一个"

#~ msgid "The value of parameter \"{}\" can not be \"{}\""
#~ msgstr "\"{}\"的值不能时\"{}\"中的任意一个"

#~ msgid "Parameter {} can only be of the following type: \"{}\""
#~ msgstr "参数{}只能时以下类型:\"{}\""

#~ msgid "The value of parameter \"{}\" is illegal"
#~ msgstr "参数\"{}\" 的值是非法的"

#~ msgid "Plugin startup file does not exist"
#~ msgstr "插件启动文件不存在"

#~ msgid "Missing startup file in plugin package"
#~ msgstr "插件包中缺少启动文件"

#~ msgid "Plugin installed successfully"
#~ msgstr "插件安装成功"

#~ msgid "Missing plugin main function(execution function)"
#~ msgstr "缺少插件主要功能（执行功能）"

#~ msgid "Please configure the third-party file storage domain name"
#~ msgstr "请配置第三方文件存储域名"

#~ msgid "Please improve the host information"
#~ msgstr "请修正主机信息"

#~ msgid ""
#~ "There is no plug-in for sending"
#~ " SMS messages to mobile phones, "
#~ "please install the relevant plug-in"
#~ msgstr "没有用于向手机发送短信的插件，请安装相关插件"

#~ msgid "Failed to send"
#~ msgstr "发送失败"

#~ msgid "SMS sent successfully"
#~ msgstr "短信发送成功"

#~ msgid "The name format is not correct,You can't use '.','*','#','?'"
#~ msgstr "名称不合法，不能使用特殊字符'.','*','#','?'"

#~ msgid ""
#~ "Some contents contain sensitive information"
#~ " or do not meet the requirements "
#~ "of this site. Please correct it "
#~ "and try again."
#~ msgstr "部分内容存在敏感信息或不合本站规定"

#~ msgid "custom domain"
#~ msgstr "自定义域名"

#~ msgid ""
#~ "The domain format is not correct,Only"
#~ " use Numbers, letters, and at least"
#~ " 4 characters"
#~ msgstr "自定义域格式不正确，只能使用数字，字母和至少4个字符"

#~ msgid "The email format is not correct"
#~ msgstr "电子邮件格式错误"

#~ msgid "The url format is not correct"
#~ msgstr "URL格式错误"

#~ msgid ""
#~ "Password at least 8 characters! And "
#~ "at least contain Numbers, letters, "
#~ "special characters of two kinds"
#~ msgstr "密码至少8个字符！ 至少包含数字，字母，特殊字符中的任意两种"

#~ msgid "The password is too simple, can not use continuous characters!"
#~ msgstr "密码太简单，不能使用连续字符！"

#~ msgid "Verification code"
#~ msgstr "验证码"

#~ msgid "Has been sent. If not, please check spam"
#~ msgstr "已发送，如果未收到，请检查垃圾邮件"

#~ msgid ""
#~ "[{}] Your verification code is: {}. "
#~ "If you do not send it, please "
#~ "ignore it. Please do not tell the"
#~ " verification code to others"
#~ msgstr "[{}] 您的验证码是：{}。 如果您没有发送，请忽略它。 请不要将验证码告诉他人哦！"

#~ msgid "Your verification code is"
#~ msgstr "您的验证码是"

#~ msgid ""
#~ "If you do not send it, please "
#~ "ignore it.Please do not tell the "
#~ "verification code to others"
#~ msgstr "如果您没有发送，请忽略它。不要将验证码告诉其他人！"

#~ msgid "Successfully deleted, and {} have no permission to delete"
#~ msgstr "成功删除部分权限,{}个权限未删除"

#~ msgid "Local"
#~ msgstr ""

